我最難忘的ＯＮＳ

講返起都覺得好笑，我同佢係尖沙嘴嘅一間酒吧相遇。嗰時同朋友打賭，如果一陣隔籬枱係有人著粉紅色衫，我就要去搭傘拎佢地嘅電話。如果失敗左，就輸＄５０００比佢地。但如果得左，佢地就要比返＄５０００我。之後，著粉紅色衫嘅佢就好似命中注定咁出現左。

佢個樣睇落２０出頭，嗰日佢著左件好低B嘅粉紅色衫，化左個淡妝。但係好明顯佢唔係好識化，所以即使係淡妝都同佢格格不入。不過我好清楚，唔化妝嘅佢一定係我好個ｔｙｐｅ。

係朋友嘅騷動下，我終於襯佢朋友行開左就手拎一杯Grasshopper單刀赴會。

我：「Hello, 我叫Alfred呀，你叫咩名呀？」

佢好似見得太多狗公，唔太理我。

我：「其實我係同朋友打賭，如果你地枱有人著粉紅色，我就要......」我件事嘅來龍去脈講出黎，佢先開始將視綫移返去我身上，仲好似對個打賭幾有興趣，然後我當然打蛇隨棍上。當晚我拎左佢嘅手機，亦羸左＄５０００。（後記：我要嗰＄５０００，因為拎到佢嘅電話已經係最大嘅收獲。）

個晚我同佢傾得好開心，飲到有少少醉。我借醉行兇，係枱放低＄１０００埋單，就拉左佢去異國Ｘ開房。

係的士上，我已經慾火纏身，同佢接吻。老江湖嘅我，係咀落去第一下已經知佢係新手。負責任嘅我就好循序漸進咁由蜻蜓點水，變成舔吻，唇吻。到我地到異國Ｘ時，我地已經舌吻左好一會兒。

係房中，我地打得好熱。我一手抱腰繼續保持舌吻，另一隻手由佢腰間滑入，到達雙峰刺激乳頭。

新手始於係新手，遇到高手始終係只能屈服。我將佢推上床，一邊吻著佢嘅桐體，一邊將佢脫得光溜溜。然後我就用熟稔的技巧進擊陰部，將佢舔個死去活來，欲仙欲死。不消一會，佢身體抖動，我就知佢已經高潮。我戴上安全套，用狗仔式將佢攻陷。之後的，不加太多文墨了，請大家自行ＦＦ。

完事之後，我先發現我仲未知佢叫咩名。我問佢個名，佢就講左個故事：

好多年前，有一男一女係威菲路軍營一見鍾情，後來成了結髮。當佢地有左愛情嘅結晶品，佢地就想用相遇嘅地方作為嬰兒的名字。但事過景遷，威菲路軍營已經改建成公園。最後佢地就用公園名字中的人物作為ＢＢ的名字。

我：「你即係叫Ｖｉｃｔｏ......」

我話都未講完，佢將食指放到我嘅唇上講：「大家今晚只係一個過客，無謂知得太多。」

我欲言，又止。再接吻多幾次，就不知不覺咁瞓著左，醒返時，已經唔見左佢。

到左而家，我都對佢仲念念不忘。我是咪沈左船。

其實佢真正身份係。。女鬼

下 原來我果晚都係射左入你度

利申：發夢果陣